有無巴打覺得阿朗留力世界杯

認真

前半季留力

後半季先發D 力, 再全力世杯

阿朗捉緊好大盤棋

山神都係一樣玩法，明明全能到仆街

留力智利夏天可以打友賽

保方都似開始上力

踢多三場咋嗎

同埋國王盃果度都慳咗幾場啦

儲力到顛峰啦，宜家場場有貨交，之前降低命中率減低壓力，宜家牙朗準備令世人刮目相看

#1好味檸檬茶 • 2017-5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

點解唔下半季都留埋力 冠軍又拎唔到 咁搏有撚用咩
尼馬直頭放假

其實阿朗咁勁真係有必要留力咩

家下又勁番

全季留力咪好似14 年 阿軍廷球王咁想谷都谷唔到
仲要喺場邊嘔埋出嚟

運動員無錯係需要休息
但同時參與大賽前係極需要催谷狀態

你見d網球手打大滿貫前都要打下其他比賽操fit

今年葡萄牙真係有機拎冠
一來阿朗部署自己狀態妥當
二來隊波低調 無成為熱門 壓力無咁大 表現可能有驚喜

又如何

留名

LM